Akun yang sudah dibuat

email : anjay@localhost.com
password : admin123

Sistem menggunakan verifikasi email, dan saya membuat nya dengan menggunakan email server sendiri dengan menggunakan mercury dari XAMPP